元朗事件，已經打咗一個鐘999，冇一個警察到

如題，無言。大是大非，隨便罷工?

如果元朗人見到果班暴徒

立即報警！
有無報警號碼 ？

雲海教
拎報案number
7分鐘後冇警察到再打 講番報案number 問承諾7分鐘到點解冇人到
報多次案 拎多個報案number 報到有人到為止

係咪要一齊報先有效

日後點做再傾，宜家要解決眼前，班喪心病狂既撚樣

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員